你哋玩Online Games最大成就係咩嘢

例如動漫節上台打公會戰贏咗
領導過咩家族、幫、盟、團、國

課左一層樓既首期

俾人呃左30萬

龍之谷,40lv時期
成個ser同職pvp第三

記錯唔係同職,係計所有職

pk賽贏團體冠軍

wow
icc 地精神坦

溝到幾條女食埋

全驚排行最尾

玩cso開外掛入埋兩大掛團

戰爭策略遊戲冇課金打上排名前十

跑online章魚媽媽破紀錄

玩巨商賺左一皮野

wow外域25人副本台服聯盟首殺
server首席補騎

好似冇左紀錄系統好耐喇

全服第一封頂

而且係用隻岩岩出嘅新職

未有飛行座騎行晒成個艾澤拉斯 成個公會第一個人完成 全ser果陣應該冇1000人有依個成就

成個公會第一個拎全部5人副本特別成就龍

真係劇毒

巴打搞咩

副本,pvp,lv,公會戰都試過第1 (唔同game)
7,8歲個陣玩online game可以月賺4000
對個陣黎講覺得好叻

溝到宜加既女朋友

首富

玩LOL剩係用阿卡莉上鑽1

高居等級排行榜第一

做左人地隻兵

而加返黎玩 有40幾位連登手足

一打幾反勝 好似係
(sd高達

玩heat project
士官場bug火箭炮
俾人發現之前扔左
有另一個人執左食左死貓比人踢走左

vlan信長盃團隊賽拎過獎

墨香 比人爆三次唔同既ac 算唔算
計返應該7000蚊hkd左右
真神光呀

跑online入面有老婆

某隻mmo既初代國王

咩驚唔講 會即刻俾人起到底

長期排Ser頭100
返緊工都係

港巨頭十個有神獸

同班fd開開心心咁玩

做過團長，族長

GC靠自己升lv75
跑online 出pool

俾個台灣妹溝左, 去台灣玩3P

睇到都覺得慘

hearthstone legendary
overwatch master

小學：跑Online扮女人用莉娜呃左個MK仔幾千蚊（一百蚊一張點卡）
初中：墨香PvP頭十
高中：LoL鑽五
大學：好後悔自己打咁多機

浪費左大部分讀書時間令依家打份冇咁好嘅工作
咁就浪費左成個人生

玩warframe
成隊有我同2個rk23同1個rk21
我rk4輸出可以高過哂佢地

中一賣過把武器 $2000

魔獸世界 3v3 競技場 打上過2200分

RO

外掛 日掛夜掛 掛卡賣錢 搶王 玩BUG
開成團外掛一次過升12隻人

Csgo上左global elite

瑪奇

大師稱號剛開左無耐就爆肝攞弓箭/穿心箭大師稱號

跟住無玩一段時間

改版左之後改左登入方式再入唔番個帳號

搞到仲有幾張絕版寵物片連開都未開就變左廢物

抽到-01000丘比特

Lol玩死神上銀牌

玩江湖有自己既江湖
不過都10年前既事

跑online大運會 拎第一

全服第一 名將列傳
Nardo 玩槍
睇下有無人記得

travian起左100lv奇觀

前後識左幾個女朋友
利申 單身了

game 錢？

跑online 玩左十年算唔算

同fd打親冇一次係贏

扮女人

發現自己係0…
現實已經冇成就，打online game都冇

打lol上過菁英
贏過toyz

食左個台妹

Wow
殘忍鬥士 復仇鬥士 野蠻鬥士
得Afk個幾季冇Gladiator

LOL玩客家人上銅五

童話 果陣第一個整算盤既大老闆
整d狗屎垃圾算盤賣20幾萬都有人買
點知最後比第二個人過左我頭搶晒生意

唔知算唔算online
cs1.5 無外掛
重機單拖屌打對面一班m4,同sniper
好多年前嚕

Tf2淨玩pryo差唔多場場MVP 不過係普通server黎

利申 無玩幾年已經

you are not alone

全SER 最強詠夜

Lol屌打丁特

捉到全掉0既螳螂同黃蜂

三小俠 勇士之島長期第一

全ser頭二十，一入場個個當神咁拜

後尾俾gm老屈刷經封咗

攞左世界冠軍

全香港第一，去日本比賽

溝到女 娶埋 依加結左婚年半

溝到條女

信長入左花團

依加一搵就搵到五億

過氣啦88

玩lol兩個season由銀5上鑽2

喺跑online入面出到pool

排名升上頭五十 最高43
有人搵我幫代升
有人用點請入團幫打會戰
因為唔同國 轉國用嘅點都係人地出
現實返到學校聽到有人講自己個game名 但我冇講過比人聽

溝到好多仔仔

彩虹冒險
聖龍騎士團 公會長
果陣排全SER第3

香港第1

掉20綠螳

童話
巫師farm 到有流星爆擊

收鳩最ser 最勁果個公會皮

係跑Online扮女呃幾個無知少男出點買戒指同搞婚禮
等我可以換心型農場

Osu 全球14

玩CS識到好多人
識到HKAMXX同自由初音班Admin

以前有d類似新手包既野
入面有得抽獎，獎金獎品非常豐富，其中包括d好稀有既裝
不過通常都係抽中藥水

有次手多買左兩個呢d新手包($10份)
中曬入面最值錢既裝，都應該值千蚊

做人妖同人結婚呃鳩佢錢

全盛時代係跑online公園度話我有10點招情侶
就有幾十條女話應招

連登第N屆吹水大賽正式開始

做過下團長

好撚多巴打都扮女人呃人錢
以前跑online扮女人話送野就同你扑野
扑到儲齊晒d角就淆底唔昆人

wow 惡魔獵亞洲區翡翠夢魘輸出排第1
依家afking

Csgo四條key 賭到有把成千幾蚊既刀

彩虹冒險
升上太陽等級
一入頻道全世界知我上線

Olg使鬼吹水咩

跑Online搞左個比賽 係天水圍銀座商場
我入左決賽

巴打你好

升到最高lv

跑online 衝阿乘法王 阿拉丁 亞里巴巴未逢敵手

其實真係幾威,你係左定右?

打機識到兩姊妹 佢地約過我去op 但最後冇去到 依家好撚後悔

同高登仔玩剛開既九陰真經大陸ser
用鳩屎招殺左全ser最勁果個大陸佬

有冇巴打玩過Nage3

喺夏格維斯面對你係紅腳咋

咁都有得起底

有冇交換MSN/電話先，上面先有巴打話好多人妖

入左決賽姐 我係後面堆人其中一個
非冠亞季

瑪奇
頭幾個全50精武，去到12年個期都冇咩點見過有人勁過我(玩弓箭)
後尾冇玩lu

熱舞
個時應該長玩既玩家都識我
算係全ser最勁個1%，但因為香港人冇得去比賽所以冇去到
但基本上真係冇咩邊個可以玩咩歌都贏我

重有合照唔貼喇，你上網search返留念啦
(亞軍都係得幾個 )

有呀 qq wts fb都有 屌唔好再講了……

Sd高達 連續兩隻上左oc ex

依家facebook同contacts重有好多網友

學識打粗口

岩岩上網見到自己細個個樣
唔該你先啊巴打

同兄弟整左個係人都識，人人共憤嘅殺人幫會 仲俾人封左個street name

Lol 菁英

好多game都唔會學得識
打埋啲形似、近音字，學壞哂手勢

玩travian 3x ser排頭十 0課金

識左一班好朋友到宜家都經常打機出街
搞到我打機固定左係果兩班fd，好少同自己既best fd玩

隻game死咗未

邊隻RPG

cso紅稱+幫人洗稱賺左幾千蚊

星夢100lv封頂果時排第五！

想當年 巨商一出 第一個組織玩偷爆 約埋幾個Fd 偷爆十幾個城 當年最強公會風林火山唔見左幾億 之後最港所有討論區懸賞 通緝我真人
（果陣仲賣緊250$一億）

cso有龍砲

細個玩SD Gundam
做副會長帶個公會由零打到全港top 30
雖然唔係咪好大嘅成就
但識到班朋友同一齊打公會戰
真係好開心
依加⋯

做緊社畜

開紅殺人

Wow 全ser第一批拎橙斧
入左全台服最勁既公會

利申 afk 左6年

做過一個星期大田城主

天龍八部係東河跌左重樓玉 賣左萬幾蚊

聽講機會率同中六合彩差唔多

天龍啲虛寶真係痴線

仲有香港ser果陣？

比一半人黑名單

講緊都最少6,7年前

冇乜玩online game，不過玩過海盜王online識到老婆(game入面)，課雲點買婚紗結婚
之後仲交換電話煲電話粥之後佢現實交到男朋友就無聯絡嚕
好幾年後起過佢底add佢facebook，佢無accept，睇來已經忘記咗我係邊個

好似未
細個玩過，想玩返
但冇人一齊玩好悶

應該唔死都係吊命果type
低form都有玩過

玩夢之歷險 贏左過萬
信長打贏過冰島
三小俠全ser頭3

世界排名第一

第日咪又返工

LOL銅5守門神

老野？

贏過第三勁多遊戲幣
利申 0課金

btw有左童話專家 幾日一隻都得

lol菁英 前500

仲有重樓鍊同重樓x,三件有套裝,聽講之前有人係大陸服齊左三件,全身好似7石

CSGO Global Elite
Lol S4單排鑽一 3v3全服第一 5v5菁英
彩虹冒險太陽
夢之傳說 全ser第一個全角色55
夢之歷險 全ser 頭二十個 90Lv

13歲左右.....玩CS1.6勁到比人話外掛

龍之谷 刺客頭三 pvp
帶領第一pvp公會成日屠人

天外玩3個ac
一隻3星100lv
1隻1星100
唔知2隻定3隻100

巴打玩咩SER？

Wow s2-s7 牧師法師都拎哂鬥士龍鬥士裝

RF online 玩到做左b族族長

然後賣ac過半年發現個ac無改密碼拎返黎再賣過

三小俠 小愛隻揪每月第一名

玩online輸咗人生online

百變ONLINE全SER第十 最高試過上到第九，做銀龍腳

跑online 黃天使鞋

玩夢之歷險賣裝同卡 有超過20000hkd

跑online三大公會之一既會長

國戰反殺個全ser數一數二勁嘅人
呢頭出頻串完我比我串返轉頭

ow一個頂幾個守到隊友黎

識到幾個真心friend同而家嘅男朋友

玩劍靈果陣用交易所高買低賣賺錢，每日企半粒鐘，玩到封頂都冇擔心過錢銀問題，計埋起碼賺咗幾千金，同期啲人仲on99起幅身家得幾金，要刷裝賣錢

低買高賣先啱

打CSO
由廢J打到課金，屌打一輪再轉打技術
最後真係用免費槍打都贏

往事只能回味

玩到俾人Bam Account

用bug 複製items
狂複雜rare items

成班fd 一齊被bam

高中LoL岩岩出，打到千八分

BF3 入過頭1000

Csgo 一抽中刀 之後用個刀賭上去

賺咗6000人仔

龍族初期, 盜賊係可以偷玩家嘅item
我偷到俾人落江湖追殺令

我都係 不過剩係recon

world of tank拎世界冠軍

三小俠

pvp 16lv上銅盾

我做過B族攻擊隊

lose lose雙輸

日日打都唔出

巴打想自爆?

twitch有直播
不過巴打都唔知我邊屆拎啦

天龍八部一日升到65lv算唔算最大成就

有掉05050 水龍一隻

打LOL 扲左2016世界賽冠軍

玩彩冒果陣 識左幾個fd成日一齊打團
有條女仲因為我成日懶搞笑就鍾意左我 一齊左

當年玩征服
一隻可以任意斬人既game
但都有紅名黑名 黑名俾守衛殺左會坐監
當年殺到全服冇幫派收我
啲npc守衛斬唔死我
又冇玩家捉到我
有個唔知乜鳩值
殺一個人會+10
20紅名 100黑名
我殺到千八幾分
到棄game都冇人捉到我

雖然唔係Online game
啱啱出wd1個時online hacking世界第一

IVE仔

咩ser
我玩盤中過重樓 個fd就打年獸

呢家出到鞋都有啦港服

天龍某一個ser 兩邊打交幫 一便既大佬
唔好起底 對家都懷念下算

逍ser 依家應該死城黎

卍Edmond卍
咩成就？唔講啦

Sd高達入面 曾經係頭10公會既會長

仲係小學個時玩水滸歷險
同個fd夾埋呃人呃到有錢有裝

以前cso有排名𠴱時 紅稱 百名大人 全港第三

晴空開餃箱抽中七色 入過D團

亂/勇online 上過十大第三

正服Heat Project 頭20名

Rakion 弓手 6 lv 屈人 14 lv

GC 小愛神盾勝率70%以上

羅3 27lv 金盾
巴打用邊隻？

細個小學電腦堂教打字都唔識 但係為咗同人鬧交自己學識打速成

識到女

劍靈全ser十大有4 5個係自己
出新副本第一個單刷
代打30分鐘就賺到4 500人仔
公會d大老細有錢佬出埋錢養我個ac

呃佐人30萬

呢個真係痴撚線

隻野好易打 好似叫霜影
但出重樓

最初港巨巨商 打過斯文人又打過八國聯軍
手遊 玩到全Ser法師第一 後尾一路合服一路殺人 殺到萬幾擊殺人數 最記得佢係30分鐘內殺同一人唔會累計
手遊六龍 某服某州前皇帝 已棄坑

好想玩返

報驚

好意思講出黎

愛1 係咁斬人落街

跑online識到女加埋fb
不過冇下文

竟然冇人提古龍金庸
個年齡層都幾低下

Btw 係個fd 屋企掛古龍掛到部機著煙燒左

好想玩返魔力

九龍區學界信長三甲

開直播玩h1z1個時，比蝗蟲圍打，但我一個ko哂佢哋，然後大嗌tw no.1,然後比人擺咗上youtube

個陣仲係爛橙時代既龍之谷
突然話執粒 跟住話可以將遊戲入面啲錢換做gash
之後用哂啲gash 係cs 買左幾把勁槍
最勁係咁啦已經 一向打機只係求開心

利申一個仙真錢都無用過

你係隨風而去個團？

真2最勁

首富
btw 係我啊哥

真4

Diablo 3 頭十幾

Me都係逍ser
你好早賣果粒重樓？

跑online流連各大洗經場 上過top20 有好多洗經場d人電話

小學玩runescape 用一套Black (G) 換左個 Green Halloween Mask 之後係wildy 跌撚咗

龍族
60LV 雞巫

信長
抗直隱大

玩跑學識打速成 打字幾快

界咗幾條女開咗幾個罐頭

我就學識打倉頡

Cs32人場ct死淨我一個
慢慢一個一個咁殺 起碼殺左8個
到最後1 on 1全場都兵同賊都買我嬴
結果最後我殺死左佢
然後係咁俾人罵我係外掛狗

識到一班對我好好嘅人，改變左我好多
仲有，一個曾經全心全意對我好嘅網戀對象，雖然只係網戀但佢嘅出現對我人生好大影響 我覺得係我人生最幸運最成功嘅事

夢歷 全ser頭幾個+15刺客
龍谷40lv時段 公會內戰1v1拎左冠軍 會長送左唔知幾多點
之後都無咩online game玩得長

戀愛手冊？

彩虹 合到風劍9頂降
童話 二轉咗隻劍士
魔獸 刷到虛空龍

用真玩pvp玩到銀花
覺得自己已經好勁

真2

彈彈堂 頭10名
把雷霆幸運高到唔識下下爆擊

開過幫
不過好快收皮

0$ 玩天龍八部搵左接近四樣野 中五定中四

四皮

跑online紫太陽鞋排名最高個陣好似12x
有2億tr

校際csgo拎獎

lfo 人手升到24x lv

我果陣玩仲未有真呢個角色

金庸
星宿大師兄
武林盟主
一個人攻朱雀壇

卍Edmund卍

A

玩heat project學識點樣死左之後0.25秒打個屌字出黎

我玩個陣仲係s1，最新應該係得萊恩(？
同埋幾lv係冇關係，入場都係 C+ 禁魔弓
仲有千手一石 卡狗

第一隻升滿lv既game lol升到30lv

脫離wow嘅gear treadmill, 轉玩gw2
季季衝裝衝競技場真係好攰

Runescape 做曬quest同hunter 99 個時小五

Luna 頭5高lv

Woodcutting 99

玩FIFA Online 入過全ser頭100
但人生online俾人屌打

我記得有幾個golden club
d巴打仲好撚勁下

全server最高level 女法師（角色女）
個隻叫 星咩online

好雞wo老細
龍族我冇乜點玩都升左2個crossing class（>100LV)

Fletching Cooking 99 之後就冇玩

Wow 某個版本長佔亞洲區暗牧dps前5
裝備評分第一
全心投入打副本真係好爽
到依家半休閒，有唔少榜上有名既人都係曾經既戰友
For the horde

銀、 ？

打lol無課金

成吉思汗 online
全ser top10
俾人拉埋做唔知咩柒國家官員

最尾唔玩俾人呃撚左account

叉肥羊
同幾個fd用2隻ac打哂全個ser

我玩咁耐都係玩防

有玩番私服 但係始終過左果個年代同年紀，搵唔番當年個feel

港服九陰真經一二內時期
全 ser 第一幫既幫主 好似係

巴打咁熟口面既
利申：合服後血戰某一隻最強雙劍

圢cs玩awp_map_fair
全部隊友死哂得返我 vs 4個敵人

本來對面諗住分散圍剿我
點知我上左身做低左3件
剩返果個一直向柱後唔敢出嚟

最後俾我穿牆殺埋

wow 打贏lich king 25 hc

之後大災變前夕果陣被人爆ac 偷金 del 人物

果陣有諗住自殺

巴打我都係60lv 雞巫 仲癡線到升到100棍

玩AOE2成功起到世界奇觀

玩左同一隻GAME12年

仲玩緊

肉腳29

用外掛個啲仲好意思講

識到朋友

殺咗GM

玩亂online
個陣勁既百幾lv既人數埋都無10個
圍內自己升lv 好爽

打wcg

冇撚用：被投票選出做國會議員 / Fifa D1
有用：打機學速成 / 對得多，自然令自己唔怕睇英文

信長之野望online其中一季消滅左節有敵對勢力

係個ser都幾出名

廢，但好多人幫我，又畀錢又畀材料

但論能力真係冇咩成就

最大成就係wow set到個增強薩滿巨集dps經常打頭5
搞到之前回鍋唔識玩

利申: 推過25巫妖王H

發動商業戰，做海盜見人就打最後紅名
最後幫葡萄牙拎曬非洲南美洲同印度港口，將英國壓到得番北海港口，威尼斯同法國得番領地

最後出左地下城外掛就收左皮
大航海時代

打左一場3個鐘既信長 無人掛機5打5完場 兩邊真係勢均力敵

個時玩到買最勁既裝 藍藍地色既
係咁釣魚搵錢
依家冇得玩返

我係tinkerbell呀

跑online榜首？

Can go causal 1打5

課左一萬做左全ser第一 屌打班課左十萬既人

玩海盜王 賺左6千蚊

玩唔同既 game
幫人成就 第一

Wow 全台首開開安琪拉神廟公會會長

天龍八部 門派 頭5 ac 一手一腳汁出黎
唔係收ac

HEAT PROJECT 升到上少將
KDA 有2 已經係打咁多年機最勁

csgo 30埸global elite

玩heat project拍片出名
battlefield 4 偵查兵台灣第一

傭兵天下修斯第一獸人
LoL拍過劫montage 9萬人睇 （已刪

而家啲幸商

玩heat project用210做到unbelievable
全爆頭

我都有

一個企左一個企右
pvp禁弓魔仲有日之

無一隻勁人帶起先都無乜用

同FD下路雙排撞3件垃圾 前中期爆3路 大後期輸1萬經濟 我Tristana 一個Quadra kill 成功comeback

有場4排爆哂線 比對面D仆街台仔嘴炮 中後期贏巴龍戰 死剩一件台仔龜縮溫泉 我同fd溫泉前4條友跳舞跳到佢地番生先贏佢 爽到

全servers第一個有二刀流技能

Csgo賭贏咗1800美金
可以兑真錢不過要乘0.6幾

3歲識玩ro升lv

識咗個女朋友講真

ro 打到土波利卡

仲有

玩台灣奇樂玩到有粉絲，同識左個女仔

北ser第一粒又係賣萬幾

宜家仲有玩果隻game既人或多或少都聽過我個名

利申：無玩7年

自制能力好左, 成功唔俾隻GAME牽出走, 最後成功棄埋, 好似成功戒煙咁

石器：
公會名係「決戰大陸人」。

RO：
一個人開個公會係城戰果時等到到最後一分鐘兩班人打生打死果時偷左個服最大果兩個公會搶緊嘅中央城。結果比排第一嘅公會逼我入會。將會打城戰嘅會員過哂我開果個會做打城公會。

古龍：
因為同RO用同一個名係陸小鳳服到比人追殺，結果升完個人賣左AC就唔再玩。

識左班志同道合嘅毒撚一齊打機接近廿年。

天外online
多個ser上榜人士
最後都執左

Heat Ptoject 故宮 渣狙 1打7 反勝

用辣殺換台仔神寵/ 神裝

幻想學園 螢ser無人唔識我
仲係game識左ex 拍左7年拖
最近分左手

Luna 前期 65法師 PVP全Ser第一

玩到隻game得翻我一個人

m11220025

墨香 自己ser第二名 一日至少14個鐘打怪升lv 玩到到無得抽人地經就棄坑。 諗返起都好開心 日日都開紅殺人 私服正服加加埋埋都玩左 7年左右

車肥羊算唔算
儲核彈炸奇觀 入過搶星

玩隻格鬥online game
係GAME入面好有知名度 差唔多人人識
係入面識左個台妹 仲去過台北搵佢 仲搞埋

Aion成隻game都屌緊劍星坦唔到怪(當初官方設定劍星副坦好似係)
我第一個用劍星坦過第一個副本

識左個姐姐..

魔獸世界 40人副本做主坦

樓上有巴打起到100lv奇觀
我就連續三星期攻星搶星

仙境傳說
果陣新二轉岩岩出 玩流氓慢慢潛入人地公會城
然後一個人打爆左人地個城

劍三
有次跟出面台仔團 憑我隻垃圾竟然上到第一dps
當然只係一隻木樁王上到第一啦 不過都已經安息

白虎裝就入河一比人屠
想返開封都返唔到 要重開先返到

無樣野做得成！

識左老婆

玩跑online入面個老婆係暗戀既人
點知佢唔受溝

華人服九陰
生活職做第一做左大半年

玩heat project用狙擊槍headshot左個加速狗

龍谷
好似首定第二推海龍

童話 全ser最高lv頭20

小學：
唔打機。

中學：
跑Online試過頭10。
忍豆風雲二有個AC千幾勝先有一敗。
港服ECO全職封頂。
彈彈堂試過戰力全服第一。

大學：
唔打機。

係yahoo 桌球入面識左個SP

魔獸ICC 當年獵人輸出世界頭十, 上左wmo

發現自己即使喺虛擬同現實都一事無成

艾爾之光仲係60lv頂果時爆lv 非外掛4人速刷時空 幾分鐘一場

個陣個SP係咪問你幾時篤埋入我個洞?

我無玩果陣轉盤都未出 ac無賣但完全無動力開

小學生時代玩跑比人串 為左串番人學識打速成仲要幾快

有無人玩過一隻台灣既冷門Game叫神州Online
個陣好早出既2D Game黎, 越黎越小人玩
但佢地個陣既2D技能已經好靚好吸引我去升LV學
不過隻Game好難升Lv, 跌寶率又勁低...

嗰陣嘅男朋友話我單排上金就送份禮物畀我
之後真係solo上到金

咁佢送左咩禮物比你

除咗起100lv ww
其他都試過

屌佢一獲

熊公仔

屌你啦

玩隻diablo3 有拍賣場時代果時
最好野係刷到件橙裝 拎去賣左成千hkd都有
果時d鬼佬好豪爽 好多野都好敢買
最後夾夾埋埋都賺左8000hkd

真人真事，果時有個女仔係個chat room 度叫人add 佢ICQ,我add 左，條女超淫

獵人女孩

玩幾隻玩到佢摺
全部都好好玩仲想玩啊

大波蘿3 玩拍賣場
頭果個月賺錢賣到 幾千蚊

Diablo2 打超級diablo
打牛 pvp 叫做無死過

Lm

唔係online game
音game

俾人當神咁拜

勁舞定街機

巴打你幾大

我連打機都冇咩野值得自豪

咩game

魔力牧羊ser劍神

童話?

咁難升都全職封頂

小弟小愛劍PVP榜長期頭5

講緊係由叫三小俠直至改做永恆冒險都係咁勁

戀愛盒子

咩id

diablo3第一次nerf攻速爆擊之後
用witch doctor單挑彼列
打完大叫媽我得左啦

唔記得啦

有個焰字

100lv 係我
另外係國際3x ser 第6 招左個讀緊phd既阿聯酋既cp 3萬幾人

你係咪係RMF
我以前都係

艾希十連勝

Travian 全ser第一

玩比賽贏咗拎咗件全ser得兩件嘅裝備
件裝差唔多係全隻 game 最勁嘅裝
一裝咗上身就會綁定無得放返出去
然後自己著咗上身

有玩過
印象中係3D定角

台灣game
贏左一個全game所有ser既比賽 有獎品寄過黎hk

識有個人玩到中一都畢唔到業

古惑仔2 打到server頭5位
賣ac 收1600

朝早7點自動起身

呃人錢都當成就

ow用左一晚就由銀牌上返白金，total上左九百分，不過只係打左七場

然後就唔敢打落去

cso都叫玩到上第一軍團，不過無神槍上唔到司令部

玩信長用mh無比人發現
仲有團收左我話我勁

識唔識分mmorpg同dota

魔力: 版本好似係2.0定3.0 果陣-6用崩擊一野崩走佐猶大二三千血 班隊友叫到哇哇聲

跑OL: 破過火球蜥蜴返返記錄

HeatProject: 用重機偷偷地鼠佐去人地基地後面 掃死哂班狙 比人當外掛踢走

依家睇返原來我打機真係冇咩成就

好似記錯 應該係我比 猶大 打到黃傷定紅傷 跟住防禦兼放攻反 猶大走黎崩我 點知比我反返佢二三千血

玩石器私服研究左好多外掛腳本出黎

打撚到變左單機

打ro俾人用我個game名去呃人點數
仲要同學send俾我先知

SD高達長期打逆轉戰
LFO學識打字

玩墨香 玩到94lv
全ser 得我個幫同血盟打
20幾30人打人地百幾個
講1打1應該無人夠我打
試過人地用外掛點名 都唔夠我人手點名快
因為我個陣用拳 點隔離d怪 一定暈到佢地

咩ser

最大成就 就係學識左打中文

畢生受用

帶領AP MF SUP潮

hk3x hks1 tws1

Fing頭小吉

Steam 到 trade 卡trade 咗幾毫子
無其他喇

點解咁撚多人玩跑online

bf3 bf4
玩武直pilot
香港技術數一數二

我都係長期頭五喎

利申：有gm個件墮天裝 (唔記得係咪呢個名, 黑色有翼）

嗰時就係為咗玩雪戰先卡住60LV
你有冇玩過雪戰先? 咁都話雞

學識打中文

哦
咁呢個我都拎過

夢之歷險 帶人打死地每位$20一次 一日有兩節時可以入死地 每節個零兩個鐘 一次帶兩個都有40蚊 每晚帶兩次 帶左半年 果時中學生一日成百蚊好好使

勇私服，冇課金靠打技齊技之後連招殺死大台

最大成就係一日訓四粒鐘

$7500 買部自由高達

我果時一節收到30蚊 包死水

廿幾歲囉…

當初同朋友日日刷DD刷到天荒地老，我喺港服升一隻嘅時間等於日服升幾隻。

我都試過買個江湖番黎 做江湖站長

Cso 用一開始把廢狙 連爆對面重課金仔頭 3次
之後佢打字屈我外卦 我就被人踢左

咁得閒
我咁多次都係整核彈打人哋個ww落嚟

可以招cp既姐 玩幾粒鐘又有script

cs go 10蚊起手玩trading
trade咗年半換到把gut knife
後黎winter sale賣返出去買新game
剩30蚊1抽
M9 marble fade fn

有個fd玩外掛 玩到間接令隻game執左笠

最仆街嗰次係打友盟個ww

溝/識女

係game論壇屌人屌到俾人封IP

暗術師改強果排farm左一個星期地下城先有黑洞爆發, 之後上左岸係金銀城銀行出面玩pk贏曬啲同職

夢歷岩岩開大地ser 做過全ser頭五

details

十年前就係

玩cs1.6 awp場玩到有朵，之後成日有人用我名

D3 唔記得第幾賽季第一日DH第6

奇才，點做到呀

[quote]$7500 買部自由高達

笑撚死人咩

勇者online 無意中發現到bug 之後刷左勁多game錢 係官網個金錢排行榜爆上去第一 之後冇耐隻game就執左

做攻手車下人先爽
做核有排儲
不過而家普服個個用掛，玩比賽服好過

玩隻垃圾game 嬴左一次冠軍 一次亞軍
利申 隻game以前動漫節年年有人排通頂買d game item

咁似我

唔玩落去就係最大成就

學識打速成

劍俠情緣三
全ser pvp頭三名氣 氣純

嗨 認唔認得我
我係雞毛

我先係你要搵既人
我銅龍爪 8x名咋

港服fez藍國 2xx幾連勝.....最後班fd唔玩一齊轉game都未斷過

最好玩既場

Game都執埋 佢會唔會跳樓

日本有條友課金 3億日元都 未跳樓啦 7500$

扮女冧掂個全服第二有錢

Csgo ESEA Rank A
起csgo由1000美金賭到 40k美金 之後輸左一半就收左手了

虐殺啲自以爲好勁既人

手機game
100moment全球第8
頭三仲要係外掛狗黎

一個屌打對面幾個

忍豆風雲 瘋狂用錢標

爆過一個副團長ac 係過野比分ac果陣 佢地既團友黎哂圍吊我 之後成個團既人比我踢哂出團

打CSGO 起600ping 下
手槍戰 1打5 反勝

識左班on9仔
雖然已經好多都無聯絡

仲有一個唔知係唔係
當年跑online 4人同心困
我應該係第一個跳晒電後會dj而唔係等舊野落既人

起碼我諗到呢樣野之前都未見過有人做過

仲有一樣唔知算唔算
個陣垃圾爛橙都仲會係2kf個堆論壇出下吹水活動推人氣
抽10/20留言送點數

基本上我有留就會中
起碼賺左爛橙成二千gash

Ro isa ser
有份打公會戰打個太陽神返黎

玩左咁多年外掛都未俾人封

墨香 霸月 最高分公會 lv70法 十大都唔夠我揪 果陣十大已經80 十三招真技

唔知同唔同時期， 我個陣應該07，08年 長期排第十 排第九條友冇記錯叫 ice 冰之龍

Btw我仲開左個公會

果件好似動漫節比賽第一先有
識人拎亞軍

60LV雞巫先練呀傻仔
60LV 打SM娃娃頂盡都係得8X戰技

你之後要晚晚掛打蠍人升技
一係就ON99狂咁5雷升技
同時又要壓LV
每晚9成9俾GM踢下線
升90LV戰技後 既難度係幾何級數咁升
分分鐘要成兩個星期先升到1 LV 既MC

火雞要100MC先學到
又要做G5 以前官服一件G5要好難做 又要掛MALO 一日一個角色最多做8件G1
仲要中左名INT/PS先得
所以果陣60LV雞巫唔多
你差唔多要每日付出起馬5個鐘時間去升

玩60LV PVP個個都怕左佢地
一隻炎浪/火雞必殺一條友

升一隻60LV 100技戰都難到仆街...
何況一隻雞巫

識左班台仔 去台灣旅行仲車我周圍去

2個都係男人黎

前線千人長

最大成就係 用分身ac結婚

名將

食到女

夢歷 誤打誤撞搵到打糭遠征團既卡王bug ,之後成村人排隊入我團打 識左勁多人

龍族開大片1個殺爆對邊

一個清人地場，全身g5

ps3 winning 2008（好似係）好排名全球頭十
算唔算

全ser公敵 同埋打wow打到上ptt比人通緝

搞咩嚟

咩game先得架

2000FUN執咗笠未

咩Game

課左三千零蚊既ac 打贏左個重課左最少幾皮既神裝ac

btw 有冇人玩過港服赤壁online

MHF打到全港頭100

賣a/c賺多百幾蚊 .......屌

跑onlin生存區域 全港第三

童話族長

玩台版aika做過半年參政

係夢之歷險玩到3傳90（當時3000幾銀一件）15光弓15暗弓 。係夢歷學識打字 ，有一班如家人既家族fd 不過依家各散東西 無見過

天龍89lv武當打贏109lv明教

莉3 70幾勝率 魔1銅神
連玩online game都無勁過一事無成

講起好似無咩
1.果陣跑誤打誤撞發現左個真四心既bug 可以唔理隊友自己一個沖到好前直接贏
2.LFO全ser第一隻黑羅剎異轉
3.夢之傳說抽到果排新出最勁果對翼 放左比個全ser第一既公會既會長 賺左筆
4.LOL排過第一
自己個銀牌分區

萬王之王3
水神界界王

爬出銅區地獄

天堂
第一個lv52 變死騎

收到風一個台仔公會想吞拼另一個台仔公會 我通風報信 兩個公會會長反面

當年wcg 世界冠軍

有玩過天堂私服

識到而家既男朋友

CSGO 10 USD賭上 300 USD
再一下輸哂 佢

玩咗10年online game都係當單機game咁玩

咁sad
咩game?

玩私服未

東醫最大雜貨商

百變online level全ser第三

我係咪識你
game名都係用呢個？

我果時玩到agility cooking同runecrafting都99
大部分都85lv up
本來諗住升埋fishing 99
升到93lv 比jagex老屈我開外掛ban左
隻人仔92lv total lv玩到18xx

[size=5][/size打字 =5]

同問
我都有斷斷續續玩左個遊戲11年

勁舞beatup
handsup 835p
3245 1107p

跑online入左決賽

lol s2白金elo s3到s7都鑽

csgo 得ak

有玩過vlan信長既活動

識到依家既男朋友

龍之谷 秩序 裝唔錯嘅物劍
有冇相認
唔算出名

依家出左Old School RuneScape
大家可以一齊玩返 但d level要重新黎過

CSO 五星上將
Heat project 少將
CS:GO LEM
跑online 上年第一次過到dr. Hell
打機拍片 有外國廠揾我試game

百變online 由開服玩到執左

去親睇pvp都係一堆禁莉玩條毛咩

所以無玩過pvp

玩古龍識左個老婆
果陣唔升lv 日日陪佢升
佢一見我無on就好緊張我做咩咁晏先on
好想搵返佢 過左10年 而家仲有諗起

另一個ac又係咁
不過無上面咁上心
劍榜頭幾名 果陣最高5轉

巨商屈到20萬攻
果陣未有2轉英

玩幻月之歌識到個女朋友
拍左一個月散左

冇交換MSN架咩
幻月好似係webgame，用爛橙開左AC冇玩

wow icc首殺hlk
夢之歷險全ser第二弓手

我都係 07年玩到13年
七神裝 神秘黑石有齊

百變Online 曾經全ser排第10

團戰 最後我一個人沖埋去 ko晒對方 反勝
仲要連贏兩日
而當時個ser既第一公會班課金佬屌晒鬼話我唔堂堂正正咁打

之後贏完兩次後 佢地有班人即刻課到全10裝
我地個公會就成班無玩

打機打到俾老母熄大制

打機打到去左遊戲公司做
wow 某隻boss法師dps 全球 top100

勿相認

我係Joker既